苦海無邊,回頭是岸,實迷途其未遠,覺今是而昨非

如果聽日跪低就好笑